# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?


        1) через new

        2) через Promise.resolve() и Promise.reject() 

2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?

        Начнется выполнение функций помещенных в callback queue

3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?

        Потому что сначала эти функции попадают в WebAPI, там тикает таймер таймаута, потом функции последовательно попадают в callback queue. Когда стек вызовов становится пустым т.е выполнился весь синхронный код. Начинают вызываться функции из callback queue.

        Значит если наша функция идет в очереди не первой(например второй), сначала придется подождать выполнения всех функций до нашей

        Поэтому функция выполнится через время в сетТаймауте + время выолнения всех функций до нее. 
        
        Вроде так

        Тут прикольная статься на эту тему 

        https://dev.to/lydiahallie/javascript-visualized-event-loop-3dif





## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
